偷idea拍片單野

我覺得除左屌光頭佬之外
要屌埋個垃圾聲 佢拍同剪嫁

都係垃圾

挽歌之聲班人咪成日拎人隻歌改詞加人地d片整片
落credit就ok冇問題可以攞去用係你地一廂情願嘅諗法啫

垃圾聲

1)有問過改/原作可唔可以整
2)係原改/原作者叫佢幫手